覺唔覺傻閪先驚所謂武漢肺炎

10個裡面，有一半或以上其實係驚要返工冇得WFH或者要返學啫

你呢句個10個裡面
係無意義的

It's just a flu!

淨係驚廢老拖冧醫療體系